想買個mon for ps4 slim 打機，應該係邊到買同有咩平選擇

唔多過一千，有咩選擇
要埋內置喇叭

窮人求介紹，完全唔熟電子野
想要個正常有1080p
打到機就可以
完全唔識價錢

求其落黃金睇岩款同價錢咪買得囉

會唔會被人水架
係咪呢個價位夠打到機，畫質support到1080架

你落一轉去睇下再問啦
基本上應該冇野

唔該晒唔該晒

你呢個預算無選擇 自己落黃金點指兵兵算

slim打機就唔洗咁高要求啦
求其買
呢個價位d mon質素無乜分別

我都唔敢多要求，但係咪基本正常silm既畫質1080p ,都可以支援到
唔會得720p?

2年前係黃金買左個asus開心使用中，個時買好似千3，有齊晒你講既要求
價位1000左右其實個個都差唔多

btw你要幾多吋呀

正正常常 22 24 症右

呢個價位
落到去順眼就得

係咪一千隨便選都的符合我要求

有個27吋aoc $800賣比你 要唔要

有埋內置喇叭 2個hdmi

p記 22吋 vga + HDMIx2
有speaker
用ah-ips
$8xx

搭單問下
買部一千樓下既投影機用黎駁PS4
主再想訓喺床度再投影上天花板打機咁
建唔建議咁做？
有冇巴打試過？

1000左右既都好垃圾 唔介意720p 可以用sony出個隻 2000左右

好壞眼

有冇ps4 pro mon 推介? Dell s2718h?

多謝大家，我大致明白點買mon
但我有樣野唔明，係咪silm只支援到1080p
就算買4K mon,畫質都唔會靚d
電子廢柴，求請教

係

4K mon過一千
要畫質就要換埋ps4 pro